紅磡環海•東岸

本身都算近黃埔站
馬頭圍道年尾通車
會唔會對依個樓盤個樓價有所提升
疫事亦唔見依個盤有下跌
想睇下大家意見
會自住 都有租出機會

已經跌左啦

好似幾平400萬

成個區係重建 都係好事
新站過海方向啲
本身睇緊喜築同環海
但環海有海景加上近三個地鐵站
但主力係想放租多
所以都係想睇下大家意見

連登仔成日笑。。。其實一手升多過蝕